香港已經回歸左20年，應該全面廢除英語

不要再延續英帝國殖民統治的屈辱